張可森：請香港人全面拒絕CCTVB任何訪問

請各位香港人，全面拒絕TVB任何訪問。

剛才我係博愛醫院，跟進剛才嘅 #朗屏白衣人襲擊案。然後有TVB記者到場意圖採訪，街坊已經講唔想接受，後來先表示可以訪問，但係 #唔可以出樣。

點知，過咗一陣，我竟然見到有人set機，想係玻璃窗外面偷拍街坊，我立即上前喝止，記者仲回覆話：「淨係想影小朋友側面啫。」

講明 #唔出樣就係唔出樣，但係該名TVB記者仲係唔停機，直至我以身擋住鏡頭，先一面唔憤氣咁收機。

無線新聞你不如改名 #無恥新聞 啦，當事人講明唔可以出樣，仲要冇問過同意之下偷拍，已經唔係冇職業操守咁簡單，根本就係無恥。

區議員嘅天職就係要 #保護街坊，我唔會容許任何人去騷擾我街坊，但係有某啲記者，就係為咗跑新聞，罔顧當事人嘅感受，去到醫院騷擾當事人，我過去見過太多次，所以剛才先去醫院，保護街坊。

我知道好多街坊，會一時心軟接受TVB訪問。但我希望大家記得TVB係點樣無恥咁刪改新聞，無論前線記者有幾可憐，都唔好唔記得佢哋係為一間無良嘅公司打工。

本人以後唔會再接受TVB任何訪問，亦都希望各位香港人一齊抵制TVB。

所以抵制CCTVB廣告商嘅活動一定要繼續

source

推

張可森fb

前線係無辜

Tvb 罪大惡極

唔好信唔影樣 呢樣野
tbb 更不了

屌佢老母

Push

哇我屌你老母，cctvb前線黃？？

boycott cctvb !

push

有良心嘅舊年就已經跳咗槽,而家仲留低嘅可以黃得去邊

好波

仲睇無線嘅都係狗